——————————————————————————————————————————————————————————————————————
2024/11/22
问题ID：51
这个标志是何含义？
A、两侧通行
B、右侧通行
C、左侧通行
D、不准通行
答案：2
——————————————————————————————————————————————————————————————————————
2024/11/22
问题ID：702
超车时，如果无法保证与被超车辆的安全间距，应主动放弃超车。
A、正确
B、错误
C、
D、
答案：1
——————————————————————————————————————————————————————————————————————
2024/11/28
问题ID：1135
按下这个开关，后风窗玻璃除霜器开始工作。
A、正确
B、错误
C、
D、
答案：2
——————————————————————————————————————————————————————————————————————
2024/11/28
问题ID：76
这个标志是何含义？
A、大型客车专用车道
B、多乘员车专用车道
C、公交车专用车道
D、BRT车辆专用车道
答案：4
——————————————————————————————————————————————————————————————————————
2024/11/28
问题ID：314
在堵车的交叉路口绿灯亮时，车辆应怎样做？
A、可直接驶入交叉路口
B、不能驶入交叉路口
C、可借对向车道通过路口
D、在保证安全的情况下驶入交叉路口
答案：2
——————————————————————————————————————————————————————————————————————
2024/11/28
问题ID：862
这个标志是何含义？
A、右转车道
B、掉头车道
C、左转车道
D、分向车道
答案：1
——————————————————————————————————————————————————————————————————————
2024/11/28
问题ID：612
机动车仪表板上（如图所示）亮时，不影响正常行驶。
A、正确
B、错误
C、
D、
答案：2
——————————————————————————————————————————————————————————————————————
2024/11/28
问题ID：1207
这是什么操纵装置？
A、刮水器开关
B、前照灯开关
C、转向灯开关
D、除雾器开关
答案：1
——————————————————————————————————————————————————————————————————————
2024/11/28
问题ID：739
机动车仪表板上（如图所示）亮表示什么？
A、洗涤液不足
B、制动液不足
C、冷却系故障
D、冷却液不足
答案：4
——————————————————————————————————————————————————————————————————————
2024/11/28
问题ID：372
机动车在高速公路行驶，下列做法正确的是？
A、非紧急情况时不得在应急车道行驶或者停车
B、可在减速车道或加速车道上超车、停车
C、可在紧急停车带停车装卸货物
D、可在路肩停车上下人员
答案：1
——————————————————————————————————————————————————————————————————————
2024/11/28
问题ID：182
驾驶机动车行驶到这个位置时，如果车前轮已越过停止线可以继续通过。
A、正确
B、错误
C、
D、
答案：2
——————————————————————————————————————————————————————————————————————
2024/11/28
问题ID：628
如图所示，当您车速为95km/h时，您可以在哪条车道内行驶？
A、车道A
B、车道B
C、车道C
D、车道D
答案：2
——————————————————————————————————————————————————————————————————————
2024/11/28
问题ID：634
年满20周岁，可以初次申请下列哪种准驾车型？
A、大型货车.
B、大型客车
C、中型客车
D、牵引车
答案：1
——————————————————————————————————————————————————————————————————————
2024/11/28
问题ID：632
如图所示，A车在这种情况下应适当减速。
A、正确
B、错误
C、
D、
答案：1
——————————————————————————————————————————————————————————————————————
2024/11/28
问题ID：658
路口转弯过程中，持续开启转向灯，主要是因为什么？
A、完成转弯动作前，关闭转向灯是习惯动作
B、让其他驾驶人知道您正在转弯
C、让其他驾驶人知道您正在超车
D、完成转弯动作前，关闭转向灯会对车辆造成损害
答案：2
——————————————————————————————————————————————————————————————————————
2024/11/28
问题ID：359
3年内有下列哪种行为的人不得申请机动车驾驶证？
A、注射胰岛素
B、酒醉经历
C、吸烟成瘾
D、注射毒品
答案：4
——————————————————————————————————————————————————————————————————————
2024/11/28
问题ID：236
行车中发现前方道路拥堵时，应怎样做？
A、寻找机会超越前车
B、从车辆空间穿插通过
C、减速停车，依次排队等候
D、鸣喇叭催促
答案：3
——————————————————————————————————————————————————————————————————————
2024/11/28
问题ID：166
在铁路道口遇到两个红灯交替闪烁时要停车等待。
A、正确
B、错误
C、
D、
答案：1
——————————————————————————————————————————————————————————————————————
2024/11/28
问题ID：830
在超越前车时，提前开启左转向灯，变换使用远、近光灯或者鸣喇叭是为了什么？
A、仅提醒前车
B、仅提醒后车
C、提醒后车以及前车
D、提醒行人
答案：3
——————————————————————————————————————————————————————————————————————
2024/11/28
问题ID：867
申请小型汽车准驾车型驾驶证的人年龄条件是多少？
A、18周岁以上60周岁以下
B、18周岁以上70周岁以下
C、24周岁以上70周岁以下
D、21周岁以上50周岁以下
答案：2
——————————————————————————————————————————————————————————————————————
2024/11/28
问题ID：137
这个标志是何含义？
A、立体交叉直行和左转弯行驶
B、立体交叉直行和右转弯行驶
C、直行和左转弯行驶
D、直行和右转弯行驶
答案：1
——————————————————————————————————————————————————————————————————————
2024/11/28
问题ID：869
这个标志是何含义？
A、两侧变窄路段
B、车速测试路段
C、车距确认路段
D、注意保持车距
答案：4
——————————————————————————————————————————————————————————————————————
2024/11/28
问题ID：152
驾驶机动车遇到这种信号灯亮时，如果已越过停止线，可以继续通行。
A、正确
B、错误
C、
D、
答案：1
——————————————————————————————————————————————————————————————————————
2024/11/28
问题ID：676
申请人有下列哪种行为，三年内不得再次申领机动车驾驶证？
A、实习期记满12分，注销驾驶证的
B、申请人在考试过程中有舞弊行为的
C、申请人以欺骗、贿赂等不正当手段取得机动车驾驶证的
D、申请人未能在培训过程中认真练习的
答案：3
——————————————————————————————————————————————————————————————————————
2024/11/28
问题ID：139
夜间道路环境对安全行车的主要影响是什么？
A、驾驶人体力下降
B、驾驶人易产生冲动、幻觉
C、能见度低、不利于观察道路交通情况
D、路面复杂多变
答案：3
——————————————————————————————————————————————————————————————————————
2024/11/28
问题ID：65
这个路面标记是何含义？
A、非机动车道
B、摩托车专用道
C、电瓶车专用道
D、自行车专用道
答案：1
——————————————————————————————————————————————————————————————————————
2024/11/28
问题ID：233
机动车在道路上发生轻微交通事故且妨碍交通时，不需移动。
A、正确
B、错误
C、
D、
答案：2
——————————————————————————————————————————————————————————————————————
2024/11/28
问题ID：90
这个标志是何含义？
A、路面不平
B、路面高突
C、路面低洼
D、驼峰桥
答案：2
——————————————————————————————————————————————————————————————————————
2024/11/28
问题ID：629
超车需从前车左侧超越，以下说法正确的是什么？
A、便于观察，有利于安全
B、右侧为快速车道
C、左侧为慢速车道
D、我国实行左侧通行原则
答案：1
——————————————————————————————————————————————————————————————————————
2024/11/28
问题ID：279
这样在路边临时停放机动车有什么违法行为？
A、在人行横道上停车
B、距离路边超过30厘米
C、在有禁停标线路段停车
D、在非机动车道停车
答案：1
——————————————————————————————————————————————————————————————————————
2024/11/28
问题ID：409
在这条车道行驶的最高车速是多少？
A、100公里/小时
B、90公里/小时
C、120公里/小时
D、110公里/小时
答案：2
——————————————————————————————————————————————————————————————————————
2024/11/28
问题ID：670
这辆在道路上行驶的机动车有下列哪种违法行为？
A、未按规定悬挂号牌
B、故意遮挡号牌
C、占用非机动车道
D、逆向行驶
答案：2
——————————————————————————————————————————————————————————————————————
2024/11/28
问题ID：1178
这属于哪一种标志？
A、警告标志
B、禁令标志
C、指示标志
D、指路标志
答案：2
——————————————————————————————————————————————————————————————————————
2024/11/28
问题ID：1132
这个地面标记的含义是预告前方设有交叉路口。
A、正确
B、错误
C、
D、
答案：2
——————————————————————————————————————————————————————————————————————
2024/11/28
问题ID：407
驾驶机动车遇到这种桥时首先怎样办？
A、保持匀速通过
B、尽快加速通过
C、停车察明水情
D、低速缓慢通过
答案：3
——————————————————————————————————————————————————————————————————————
2024/11/28
问题ID：798
车辆进入山区道路后，要特别注意“连续转弯”标志，并主动避让车辆及行人，适时减速和提前鸣喇叭。
A、正确
B、错误
C、
D、
答案：1
——————————————————————————————————————————————————————————————————————
2024/11/28
问题ID：247
这个标志是何含义？
A、高速公路收费处
B、高速公路检查站
C、设有ETC的收费站
D、高速公路领卡处
答案：3
——————————————————————————————————————————————————————————————————————
2024/11/28
问题ID：8
这个标志是何含义？
A、车道方向预告
B、交叉路口预告
C、分道信息预告
D、分岔处预告
答案：2
——————————————————————————————————————————————————————————————————————
2024/11/28
问题ID：795
如图所示，在环岛交叉路口发生的交通事故中，应由A车负全部责任。
A、
B、
C、
D、
答案：1
——————————————————————————————————————————————————————————————————————
2024/11/29
问题ID：367
在交叉路口遇到这种情况享有优先通行权。
A、正确
B、错误
C、
D、
答案：2
——————————————————————————————————————————————————————————————————————
2024/11/29
问题ID：204
这个标志是何含义？
A、高速公路出口
B、高速公路起点
C、高速公路入口
D、高速公路终点
答案：2
——————————————————————————————————————————————————————————————————————
2024/11/29
问题ID：81
这个标志是何含义？
A、高速公路救援电话号码
B、高速公路服务电话号码
C、高速公路报警电话号码
D、高速公路交通广播频率
答案：4
——————————————————————————————————————————————————————————————————————
2024/11/29
问题ID：261
在这个路口不能掉头。
A、正确
B、错误
C、
D、
答案：2
——————————————————————————————————————————————————————————————————————
2024/11/29
问题ID：277
驾驶机动车行经市区下列哪种道路时不得超车？
A、主要街道
B、单向行驶路段
C、交通流量大的路段
D、单向两条行车道
答案：3
——————————————————————————————————————————————————————————————————————
2024/11/29
问题ID：253
这个标志是何含义？
A、禁止借道
B、禁止变道
C、禁止超车
D、禁止掉头
答案：3
——————————————————————————————————————————————————————————————————————
2024/11/29
问题ID：933
以下不属于机动车驾驶证审验内容的是什么？
A、道路交通安全违法行为、交通事故处理情况
B、驾驶人身体条件
C、记满12分后参加学习和考试情况
D、驾驶车辆累计行驶里程
答案：4
——————————————————————————————————————————————————————————————————————
2024/11/29
问题ID：162
这一组交通警察手势是什么信号？
A、左转弯待转信号
B、靠边停车信号
C、右转弯信号
D、减速慢行信号
答案：3
——————————————————————————————————————————————————————————————————————
2024/11/29
问题ID：225
这样在路边临时停放机动车有什么违法行为？
A、停车占用机动车道
B、距离路边超过30厘米
C、在有禁停标线路段停车
D、在非机动车道停车
答案：3
——————————————————————————————————————————————————————————————————————
2024/11/29
问题ID：427
在路口这个位置时可以加速通过路口。
A、正确
B、错误
C、
D、
答案：2
——————————————————————————————————————————————————————————————————————
2024/11/29
问题ID：278
上道路行驶的机动车故意遮挡、污损、不按规定安装机动车号牌的一次记几分？
A、2分
B、3分
C、6分
D、12分
答案：4
——————————————————————————————————————————————————————————————————————
2024/11/29
问题ID：188
图中圈内白色实线是什么标线？
A、导向车道线
B、可变导向车道线
C、方向引导线
D、单向行驶线
答案：1
——————————————————————————————————————————————————————————————————————
2024/11/29
问题ID：635
在涉水路段跟车行驶时，应当怎样做？
A、紧跟其后
B、并行通过
C、适当增加车距
D、超越前车，抢先通过
答案：3
——————————————————————————————————————————————————————————————————————
2024/11/29
问题ID：605
驾驶机动车在高速公路上遇到雨雪天气时，需要降低车速、保持安全距离的原因，以下说法错误的是什么？
A、能见度下降，驾驶人难以及时发现前方车辆
B、此类天气条件下的道路上，车辆的制动距离变长
C、为车辆安全行驶提供足够的安全距离
D、降低恶劣天气对车辆造成的损害
答案：4
——————————————————————————————————————————————————————————————————————
2024/11/29
问题ID：355
高速公路因发生事故造成堵塞时，可在右侧紧急停车带或路肩行驶。
A、正确
B、错误
C、
D、
答案：2
——————————————————————————————————————————————————————————————————————
2024/11/29
问题ID：292
车辆驶近停在车站的公交车辆时，为预防公交车突然起步或行人从车前穿出，应怎样做？
A、减速，保持足够间距，随时准备停车
B、保持正常车速行驶
C、鸣喇叭提醒，加速通过
D、随时准备紧急制动
答案：1
——————————————————————————————————————————————————————————————————————
2024/11/29
问题ID：1214
雪天行车中，在有车辙的路段应循车辙行驶。
A、正确
B、错误
C、
D、
答案：1
——————————————————————————————————————————————————————————————————————
2024/11/29
问题ID：431
驾驶机动车在没有交通信号的路口要尽快通过。
A、正确
B、错误
C、
D、
答案：2
——————————————————————————————————————————————————————————————————————
2024/11/29
问题ID：77
这个标志是何含义？
A、傍山险路
B、悬崖路段
C、注意落石
D、危险路段
答案：3
——————————————————————————————————————————————————————————————————————
2024/11/29
问题ID：914
如图所示，驾驶机动车遇到这种情况时，以下做法正确的是什么？ 
A、应减速观察水情，然后加速行驶通过
B、应停车察明水情，确认安全后，低速通过
C、应停车察明水情，确认安全后，快速通过
D、可随意通行
答案：2
——————————————————————————————————————————————————————————————————————
2024/11/29
问题ID：469
这是什么踏板？
A、加速踏板
B、离合器踏板
C、驻车制动器
D、制动踏板
答案：1
——————————————————————————————————————————————————————————————————————
2024/12/23
问题ID：127
驾驶人记分没有达到满分，有罚款尚未缴纳的，记分转入下一记分周期。
A、正确
B、错误
C、
D、
答案：1
——————————————————————————————————————————————————————————————————————
2024/12/23
问题ID：25
这个标志是何含义？
A、塌方路段
B、施工路段
C、前方工厂
D、道路堵塞
答案：2
——————————————————————————————————————————————————————————————————————
2024/12/23
问题ID：1136
驾驶机动车遇到漫水桥时要察明水情确认安全后再低速通过。
A、正确
B、错误
C、
D、
答案：1
——————————————————————————————————————————————————————————————————————
12/23/2024
问题ID：306
打开机动车车门时，不得妨碍其他车辆和行人通行。
A、正确
B、错误
C、
D、
答案：1
——————————————————————————————————————————————————————————————————————
12/23/2024
问题ID：654
车在这种条件的道路上，最高速度不能超过每小时50公里。
A、正确
B、错误
C、
D、
答案：2
——————————————————————————————————————————————————————————————————————
12/23/2024
问题ID：13
这个标志是何含义？
A、十字交叉路口预告
B、互通立体交叉预告
C、Y型交叉路口预告
D、环行交叉路口预告
答案：4
——————————————————————————————————————————————————————————————————————
12/23/2024
问题ID：405
在山区道路遇对向来车时，应怎样会车？
A、紧靠道路中心
B、不减速
C、加速
D、减速或停车让行
答案：4
——————————————————————————————————————————————————————————————————————
12/23/2024
问题ID：640
如图所示，在这种情况下，驾驶机动车要停车让行。
A、正确
B、错误
C、
D、
答案：1
——————————————————————————————————————————————————————————————————————
12/23/2024
问题ID：698
这个标志的含义是提醒车辆驾驶人前方有很强的侧向风。
A、正确
B、错误
C、
D、
答案：1
——————————————————————————————————————————————————————————————————————
12/23/2024
问题ID：605
驾驶机动车在高速公路上遇到雨雪天气时，需要降低车速、保持安全距离的原因，以下说法错误的是什么？
A、能见度下降，驾驶人难以及时发现前方车辆
B、此类天气条件下的道路上，车辆的制动距离变长
C、为车辆安全行驶提供足够的安全距离
D、降低恶劣天气对车辆造成的损害
答案：4
——————————————————————————————————————————————————————————————————————
12/23/2024
问题ID：1191
这个标志的含义是提醒车辆驾驶人前方是傍山险路路段。
A、正确
B、错误
C、
D、
答案：2
——————————————————————————————————————————————————————————————————————
12/23/2024
问题ID：143
这个标志是何含义？
A、禁止在路口掉头
B、禁止向左向右变道
C、禁止向左向右转弯
D、禁止车辆直行
答案：3
——————————————————————————————————————————————————————————————————————
12/23/2024
问题ID：881
路中心的黄色斜线填充是何含义？
A、单向行驶车道分界线
B、禁止跨越对向车行道分界线
C、双侧可跨越同向车道分界线
D、可跨越对向车道分界线
答案：2
——————————————————————————————————————————————————————————————————————
12/23/2024
问题ID：558
驾驶人违反交通运输管理法规发生重大事故使公私财产遭受重大损失，可能会受到什么刑罚？
A、处5年以上徒刑
B、处3年以下徒刑或者拘役
C、处3年以上徒刑
D、处3年以上7年以下徒刑
答案：2
——————————————————————————————————————————————————————————————————————
12/23/2024
问题ID：998
在这段高速公路上行驶的最高车速是多少？
A、60公里/小时
B、90公里/小时
C、100公里/小时
D、120公里/小时
答案：4
——————————————————————————————————————————————————————————————————————
12/23/2024
问题ID：998
在这段高速公路上行驶的最高车速是多少？
A、60公里/小时
B、90公里/小时
C、100公里/小时
D、120公里/小时
答案：4
——————————————————————————————————————————————————————————————————————
12/23/2024
问题ID：998
在这段高速公路上行驶的最高车速是多少？
A、60公里/小时
B、90公里/小时
C、100公里/小时
D、120公里/小时
答案：4
——————————————————————————————————————————————————————————————————————
12/23/2024
问题ID：998
在这段高速公路上行驶的最高车速是多少？
A、60公里/小时
B、90公里/小时
C、100公里/小时
D、120公里/小时
答案：4
——————————————————————————————————————————————————————————————————————
12/23/2024
问题ID：998
在这段高速公路上行驶的最高车速是多少？
A、60公里/小时
B、90公里/小时
C、100公里/小时
D、120公里/小时
答案：4
——————————————————————————————————————————————————————————————————————
12/23/2024
问题ID：504
机动车仪表板上（如图所示）亮时表示什么？
A、已开启前雾灯
B、已开启前照灯近光
C、已开启前照灯远光
D、已开启后雾灯
答案：3
——————————————————————————————————————————————————————————————————————
12/23/2024
问题ID：573
如图所示，在这种情形下，对方车辆具有先行权。
A、正确
B、错误
C、
D、
答案：1
——————————————————————————————————————————————————————————————————————
12/23/2024
问题ID：124
这个标志是何含义？
A、减速让行
B、潮汐车道
C、分离式道路
D、双向交通
答案：4
——————————————————————————————————————————————————————————————————————
12/23/2024
问题ID：52
这个标志是何含义？
A、掉头
B、倒车
C、左转
D、绕行
答案：1
——————————————————————————————————————————————————————————————————————
12/23/2024
问题ID：856
路面由白色虚线和三角地带标线组成的是什么标线？
A、道路入口标线
B、可跨越式分道线
C、道路出口减速线
D、道路出口标线
答案：4
——————————————————————————————————————————————————————————————————————
12/23/2024
问题ID：1106
交通标志和交通标线不属于交通信号。
A、正确
B、错误
C、
D、
答案：2
